DotnetDev.Homework.17
Домашнее задание 17
https://otus.ru/learning/170276/
Делегаты и события
Цель:
В этом задании требуется реализовать механизмы делегатов и событий для получения практического навыка их применения

Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
1.	Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции.
Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения.
public static T GetMax(this IEnumerable e, Func<T, float> getParameter) where T : class;

ExtElement.cs

2.	Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла;
3.	Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений:
public event EventHandler FileFound;
FileArgs – будет содержать имя файла и наследоваться от EventArgs
4.	Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика;
5.	Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента.

Этот пример хорошо разобран на сайте microsoft, детально его изучил и вроде понял, как работает. По памяти с первого раза не напишу без подсматривания, но знаю, где посмотреть :)

FileFoundArgs.cs
Filesearch.cs
